有冇養咸水魚JJ?

最近還咗幾條班仔養 但都死哂 有冇巴絲指教下